<div class="Box-sc-g0xbh4-0 bJMeLZ js-snippet-clipboard-copy-unpositioned" data-hpc="true"><article class="markdown-body entry-content container-lg" itemprop="text"><div class="markdown-heading" dir="auto"><h1 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开源智能眼镜</font></font></h1><a id="user-content-open-source-smart-glasses" class="anchor" aria-label="永久链接：开源智能眼镜" href="#open-source-smart-glasses"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">2023 更新 - 查看</font></font><a href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/SmartGlassesManager"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">SmartGlassesManager</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">软件框架，以最快的方式在任何一副智能眼镜上构建智能眼镜应用程序。</font></font></h3><a id="user-content-update-2023---checkout-the-smartglassesmanager-software-framework-for-the-fastest-way-to-build-smart-glasses-apps-on-any-pair-of-smart-glasses" class="anchor" aria-label="永久链接：2023 年更新 - 查看 SmartGlassesManager 软件框架，以最快的方式在任何一副智能眼镜上构建智能眼镜应用程序。" href="#update-2023---checkout-the-smartglassesmanager-software-framework-for-the-fastest-way-to-build-smart-glasses-apps-on-any-pair-of-smart-glasses"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/ossg_v1_screenshot.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/ossg_v1_screenshot.jpg" alt="OSSG 最新 CAD 渲染图" style="max-width: 100%;"></a></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">智能眼镜，配有显示屏、麦克风、无线电话连接、处方镜片、电池续航时间和 LED 指示灯。这些眼镜直接连接到</font></font><a href="https://github.com/emexlabs/WearableIntelligenceSystem"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">可穿戴智能系统</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">，因此它们可以托管一系列应用程序，例如实时语言翻译、上下文搜索引擎、智能助手、网络搜索等。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们正在构建开源智能眼镜，旨在：</font></font></p>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">全天佩戴</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">立即有用</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于创客、初创公司和其他所有人来说都是可扩展的。</font></font></li>
</ol>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该存储库包含由 Team Open Smart Glasses 开发的开源智能眼镜的机械、电气和软件文件。</font></font></p>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"></font><a href="https://smartglasses.community/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该项目由 TeamOpenSmartGlasses 和H20 智能眼镜社区</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">的成员构建</font><font style="vertical-align: inherit;">，该社区由工程师、研究人员、制造商、设计师、企业家和其他致力于构建增强用户日常生活智能的技术的人员组成。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">视频</font></font></h2><a id="user-content-videos" class="anchor" aria-label="永久链接：视频" href="#videos"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a href="https://www.youtube.com/watch?v=PwmGNWkpKW8" title="开源智能眼镜" rel="nofollow"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/thumbnail_ossg_play.jpg" alt="开源智能眼镜原型项目/进度视频" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">图片</font></font></h2><a id="user-content-images" class="anchor" aria-label="永久链接：图片" href="#images"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/ossg_v1p0_cayden_pierce.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/ossg_v1p0_cayden_pierce.jpg" alt="用户佩戴OSSG v1.0" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/ossg_v1_screenshot.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/ossg_v1_screenshot.jpg" alt="OSSG 最新 CAD 渲染图" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/v0p5_board_render.png"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/v0p5_board_render.png" alt="OSSG v0p5 电路板设计渲染" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/v0p5_schematic_main.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/v0p5_schematic_main.jpg" alt="OSSG v0.5 主要原理图" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/v0p5_schematic_power.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/v0p5_schematic_power.jpg" alt="OSSG v0.5 电源原理图" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/OpenSourceSmartGlasses_prescription_lenses_CaydenPierce.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/OpenSourceSmartGlasses_prescription_lenses_CaydenPierce.jpg" alt="OSSG 处方镜片" style="max-width: 100%;"></a>
<a target="_blank" rel="noopener noreferrer" href="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/blob/main/res/3d_printing_OpenSourceSmartGlasses_TeamOpenSmartGlasses_MattTheMaker_CaydenPierce.jpg"><img src="https://github.com/TeamOpenSmartGlasses/OpenSourceSmartGlasses/raw/main/res/3d_printing_OpenSourceSmartGlasses_TeamOpenSmartGlasses_MattTheMaker_CaydenPierce.jpg" alt="OSSG 3D打印DIY" style="max-width: 100%;"></a></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">执照</font></font></h2><a id="user-content-license" class="anchor" aria-label="永久链接：许可证" href="#license"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这里包含的所有作品均已获得 MIT 许可证的许可。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">概述</font></font></h2><a id="user-content-overview" class="anchor" aria-label="永久链接：概述" href="#overview"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">请参阅 wiki、本自述文件和 Discord，了解项目愿景和路线图的概述。更多信息即将添加。这就是</font></font><a href="https://discord.gg/5ukNvkEAqT" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">不和谐之</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">处。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h3 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">OSSG - 开源智能眼镜</font></font></h3><a id="user-content-ossg---open-source-smart-glasses" class="anchor" aria-label="永久链接：OSSG - 开源智能眼镜" href="#ossg---open-source-smart-glasses"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">全天穿着。你可以穿的东西和你会穿的东西之间是有区别的。我们专注于打造一种让用户（我们）从一开始就在舒适度、形状、尺寸、重量和美观方面享受佩戴的外形。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">立即有用。愿意穿和想穿是有区别的。从一开始，我们就在设计和构建硬件时考虑到用例。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">对于创客、初创公司、研究人员和其他所有人来说都是可扩展的。我们的开源方法旨在帮助每个人使用智能眼镜。我们相信，只有当智能眼镜可以被构建、佩戴和破解时，最有价值的用例才会出现，所以这就是我们正在做的事情。</font></font></li>
</ol>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h4 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">计划</font></font></h4><a id="user-content-plan" class="anchor" aria-label="永久链接：计划" href="#plan"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<ol dir="auto">
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们想要成熟的智能眼镜，具有全天佩戴、显示屏、摄像头、麦克风、传感器套件、电池、无线通信、扬声器等，低功耗、低热量、低调（时尚），并提供一系列新颖的功能。和有价值的用例，即尽可能开放和可扩展。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">试图一次性完成这一切是一项艰巨的任务。如果我们从可行的东西开始，然后专注于快速迭代周期，打&ZeroWidthSpace;&ZeroWidthSpace;造出我们可以整天佩戴的有用的东西，就会取得更快、更好的进展。我们从全天可穿戴的产品开始，然后从那里开始迭代。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们的设计不是仅仅关注硬件并希望用例自行呈现，而是从我们想要的用例开始，然后从那里开始设计。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">打造我们眼镜的第一个版本，既满足使用场景，又在技术上保持简单，这样我们就永远不会偏离全天佩戴的核心价值。</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">一旦这个早期版本开始工作并且我们都整天佩戴它，就可以转向更复杂的东西 - 例如应用程序处理器和显示器。</font></font></li>
</ol>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">团队开放智能眼镜</font></font></h2><a id="user-content-team-open-smartglasses" class="anchor" aria-label="永久链接：团队开放智能眼镜" href="#team-open-smartglasses"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">开放智能眼镜团队由来自世界各地的工程师、研究人员、制造商和设计师组成，他们齐心协力打造开源智能眼镜。我们是一支技术精湛的团队，过去都曾自行构建过定制可穿戴设备，现在我们齐心协力打造世界上最好的开源智能眼镜。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">社区</font></font></h2><a id="user-content-community" class="anchor" aria-label="永久链接：社区" href="#community"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">如果您对开发开源智能眼镜感兴趣，请随时加入</font></font><a href="https://discord.gg/5ukNvkEAqT" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Discord 服务器</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">。</font></font></p>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">贡献者/合作者</font></font></h2><a id="user-content-contributors--collaborators" class="anchor" aria-label="永久链接：贡献者/合作者" href="#contributors--collaborators"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">该系统是完全开源的，由越来越多的贡献者构建：</font></font></p>
<ul dir="auto">
<li><a href="https://caydenpierce.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">凯登·皮尔斯</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">- </font></font><a href="https://emexwearables.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">Emex 实验室</font></font></a></li>
<li><a href="https://alexisraelov.com" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">亚历克斯·以色列洛夫</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">保罗·汉密尔顿</font></font></li>
<li><a href="https://www.parallelinnov.com/about-us/" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">阿德里安·帕皮诺</font></font></a></li>
<li><a href="https://github.com/Thecactusman0"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">尼古拉斯·格雷</font></font></a></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">马修詹森</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">保罗·M</font></font></li>
<li><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">这里有你的名字，</font></font><a href="https://discord.gg/5ukNvkEAqT" rel="nofollow"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">加入我们吧</font></font></a><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">！</font></font></li>
</ul>
<div class="markdown-heading" dir="auto"><h2 tabindex="-1" class="heading-element" dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我如何购买一对？</font></font></h2><a id="user-content-how-do-i-buy-a-pair" class="anchor" aria-label="永久链接：如何购买一双？" href="#how-do-i-buy-a-pair"><svg class="octicon octicon-link" viewBox="0 0 16 16" version="1.1" width="16" height="16" aria-hidden="true"><path d="m7.775 3.275 1.25-1.25a3.5 3.5 0 1 1 4.95 4.95l-2.5 2.5a3.5 3.5 0 0 1-4.95 0 .751.751 0 0 1 .018-1.042.751.751 0 0 1 1.042-.018 1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l2.5-2.5a2.002 2.002 0 0 0-2.83-2.83l-1.25 1.25a.751.751 0 0 1-1.042-.018.751.751 0 0 1-.018-1.042Zm-4.69 9.64a1.998 1.998 0 0 0 2.83 0l1.25-1.25a.751.751 0 0 1 1.042.018.751.751 0 0 1 .018 1.042l-1.25 1.25a3.5 3.5 0 1 1-4.95-4.95l2.5-2.5a3.5 3.5 0 0 1 4.95 0 .751.751 0 0 1-.018 1.042.751.751 0 0 1-1.042.018 1.998 1.998 0 0 0-2.83 0l-2.5 2.5a1.998 1.998 0 0 0 0 2.83Z"></path></svg></a></div>
<p dir="auto"><font style="vertical-align: inherit;"><font style="vertical-align: inherit;">我们建议您自己构建。没有办法购买一对。请不要联系开发商购买一对。</font></font></p>
</article></div>
